原來殺人係好容易。。。

懷疑樓主殺左人...

有咩留番同個官講

你晚晚殺咗幾多 講

同謀係三上定波多

999

赤柱大倉見

準備入去坐啦

FBI IS WATCHING YOU

不安

好驚

但係救人好難

又睇咗邊套啊
讀後感呢？

見到特首嘅，代我問候佢

睇報紙金正x

好撚仆街

記者朋友

記者朋友好，我係軟雪糕